<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Guía de LoL</string>
    <string name="home">Inicio</string>
    <string name="champions">Campeones</string>
    <string name="game_info">Información del Juego</string>
    <string name="statistics">Estadísticas</string>
    <string name="champion_class">Clase de Campeón</string>
    <string name="arm">ARM</string>
    <string name="spell_nblock">Bloqueo\nde Hechizo</string>
    <string name="skins">Aspectos</string>
    <string name="attack">Ataque</string>
    <string name="defense">Defensa</string>
    <string name="difficulty">Dificultad</string>
    <string name="magic">Magia</string>
    <string name="skills">Habilidades</string>
    <string name="tips">Consejos</string>
    <string name="tips_against_the_enemy">Consejos contra el enemigo</string>
    <string name="items">Objetos</string>
    <string name="from">De</string>
    <string name="into">A</string>
    <string name="summoner_spell">Hechizo de Invocador</string>
    <string name="profile_icons">Iconos de Perfil</string>
    <string name="ranks">Rangos</string>
    <string name="maps">Mapas</string>
    <string name="game_modes">Modos de Juego</string>
    <string name="seasons">Temporadas</string>
    <string name="champions_classes">Clases de Campeones</string>
    <string name="mission_assets">Recursos de Misiones</string>
    <string name="choose_champion_class">Elige la Clase de Campeón</string>
    <string name="fighter">Luchador</string>
    <string name="tank">Tanque</string>
    <string name="mage">Mago</string>
    <string name="assassin">Asesino</string>
    <string name="marksman">Tirador</string>
    <string name="support">Soporte</string>
    <string name="slayer">Cazador</string>
    <string name="passive">Pasiva</string>
    <string name="all_classes">Todas las Clases</string>
    <string name="search_champions">Buscar Campeones...</string>
    <string name="select_language">Seleccionar Idioma</string>
    <string name="slayer_plain">Los Cazadores son campeones altamente móviles que se especializan en daño explosivo a un solo objetivo. Aunque suelen carecer de resistencia, compensan con su capacidad para cubrir rápidamente grandes distancias, eliminar objetivos prioritarios y retirarse con la misma rapidez. Encarnando un estilo de juego de alto riesgo y alta recompensa, los asesinos son oportunistas naturales y prefieren atacar cuando sus objetivos están solos y vulnerables, en lugar de enfrentarlos en un asalto directo. Favorecen la construcción de objetos orientados al daño para capitalizar sus capacidades ofensivas. Son particularmente efectivos contra objetivos más suaves o frágiles, especialmente magos y tiradores, pero suelen tener dificultades contra las defensas más altas de los luchadores y tanques. Las subclases de los Cazadores son asesinos y guerreros.</string>
    <string name="tank_plain">Los Tanques son campeones cuerpo a cuerpo resistentes que sacrifican daño a cambio de un poderoso control de masas. Si bien pueden enfrentar a los enemigos en combate, el propósito de un tanque no suele ser matar oponentes; más bien, los tanques destacan en interrumpir a los enemigos y desviar la atención hacia ellos mismos, lo que les permite bloquear objetivos específicos (o varios a la vez), así como eliminar (o proteger) amenazas de sus aliados. Además de tener defensas base sólidas, los tanques generalmente tienen medios para amplificar aún más su resistencia con sus habilidades y tienden a invertir completamente en objetos defensivos para maximizar su tenacidad. Sin embargo, los tanques carecen de las herramientas necesarias para tener éxito en combates individuales y su influencia está limitada por su baja movilidad general, lo que les impide mantenerse constantemente encima de sus objetivos. Los tanques pueden resistir bien el daño explosivo, por lo que suelen tener éxito contra asesinos y la mayoría de los magos, pero su vulnerabilidad al daño continuo los pone en desventaja frente a luchadores y tiradores. Las subcategorías de los Tanques son vanguardias y guardianes.</string>
    <string name="marksman_plain">Los Tiradores son campeones a distancia cuyo poder gira casi exclusivamente en torno a sus ataques básicos: utilizando su alcance para infligir un daño continuo masivo desde la distancia, los tiradores son capaces de derribar incluso a los oponentes más duros cuando se posicionan detrás de la seguridad de su equipo, y destacan en asegurar objetivos del mapa como el Dragón, el Barón Nashor y las torretas. Los tiradores son tremendamente vulnerables al daño explosivo debido a su fragilidad y tienden a ser excepcionalmente débiles al principio del juego, requiriendo grandes cantidades de oro, principalmente a través de los súbditos (o CS: Creep Score), para adquirir objetos de daño poderosos pero costosos. Debido a su alcance y DPS potente, los tiradores son particularmente fuertes contra oponentes más resistentes, como luchadores y tanques, pero caen rápidamente ante el daño explosivo de los asesinos y los magos.</string>
    <string name="mage_plain">Los Magos son campeones que suelen poseer un gran alcance, daño de área basado en habilidades y control de masas, y que utilizan todas estas fortalezas en conjunto para atrapar y destruir enemigos desde la distancia. Especializándose en daño mágico, a menudo explosivo, e invirtiendo mucho en objetos que les permitan lanzar hechizos más fuertes y rápidos, los magos destacan en encadenar sus habilidades en poderosos combos para ganar peleas. Sin embargo, sus habilidades suelen ser difíciles de acertar y pueden ser mitigadas, o incluso evitadas por completo, por sus objetivos. Los magos carecen de la movilidad y la resistencia de otras clases, lo que los hace vulnerables a los ataques cuerpo a cuerpo y los asesinos que pueden acercarse y eliminarlos rápidamente. Sin embargo, los magos son efectivos contra enemigos más lentos y menos móviles, como los luchadores y tanques, y pueden infligir daño masivo a varios oponentes a la vez.</string>
    <string name="fighter_plain">Los Luchadores son campeones versátiles que se especializan en combates cuerpo a cuerpo y daño sostenido. Estos campeones tienen la capacidad de desgastar a sus oponentes en largas peleas gracias a su mezcla de daño y resistencia. Los luchadores combinan características de los tanques y los asesinos, y pueden sobrevivir en situaciones peligrosas mientras infligen un daño significativo a sus oponentes. Suelen ser más móviles que los tanques y más duraderos que los asesinos, lo que les permite mantenerse en el centro de la acción durante más tiempo. Los luchadores pueden ser efectivos tanto en peleas individuales como en peleas de equipo, y pueden adaptarse a diferentes situaciones según su construcción de objetos y estilo de juego. Su versatilidad los convierte en una elección popular en muchas composiciones de equipo y suelen tener buen desempeño contra una amplia gama de clases de campeones.</string>
    <string name="controller_plain">Los Controladores son campeones especializados en el control de masas y la manipulación de la posición del enemigo. Su objetivo principal es debilitar y deshabilitar a los oponentes, proporcionando ventajas tácticas a su equipo. Los controladores suelen tener habilidades que ralentizan, aturden, inmovilizan o desplazan a los enemigos, lo que les permite dictar el flujo de una pelea y garantizar la seguridad de sus aliados. Aunque suelen carecer de daño directo, su influencia en la batalla radica en su capacidad para interrumpir las acciones enemigas y abrir oportunidades para que su equipo ataque. Los controladores son particularmente efectivos en combates de equipo y en la protección de objetivos importantes, como los tiradores o los magos, al limitar la capacidad del enemigo para responder. Sin embargo, los controladores pueden tener dificultades para sobrevivir en enfrentamientos individuales y su efectividad depende en gran medida de la coordinación y el seguimiento de su equipo.</string>
</resources>