<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">LoL Guide</string>
    <string name="home">หน้าหลัก</string>
    <string name="champions">Champions</string>
    <string name="game_info">ข้อมูลเกม</string>
    <string name="statistics">สถิติ</string>
    <string name="champion_class">ชนิดของ Champions</string>
    <string name="arm">ศัตรู\nเวท</string>
    <string name="spell_nblock">เวท\nบล็อก</string>
    <string name="skins">สกิน</string>
    <string name="attack">โจมตี</string>
    <string name="defense">ป้องกัน</string>
    <string name="difficulty">ความยาก</string>
    <string name="magic">เวท</string>
    <string name="skills">ทักษะ</string>
    <string name="tips">เคล็ดลับ</string>
    <string name="tips_against_the_enemy">เคล็ดลับต่อสู้กับศัตรู</string>
    <string name="items">ไอเท็ม</string>
    <string name="from">จาก</string>
    <string name="into">เป็น</string>
    <string name="summoner_spell">สปอร์ตผู้เรียก</string>
    <string name="profile_icons">ไอคอนโปรไฟล์</string>
    <string name="ranks">ระดับ</string>
    <string name="maps">แผนที่</string>
    <string name="game_modes">โหมดเกม</string>
    <string name="seasons">ฤดูกาล</string>
    <string name="champions_classes">ชนิดของ Champions</string>
    <string name="mission_assets">Mission Assets</string>
    <string name="choose_champion_class">เลือกชนิดของ Champion</string>
    <string name="fighter">นักรบ</string>
    <string name="tank">แทงก์</string>
    <string name="mage">เมจ</string>
    <string name="assassin">แอสซาสสิน</string>
    <string name="marksman">Marksman</string>
    <string name="support">ซัพพอร์ต</string>
    <string name="slayer">Slayer</string>
    <string name="passive">สถานะปกติ</string>
    <string name="all_classes">ทุกชนิด</string>
    <string name="search_champions">ค้นหา Champions...</string>
    <string name="select_language">เลือกภาษา</string>
    <string name="slayer_plain">Slayers เป็น Champions ที่มีความเคลื่อนไหวสูงและเชี่ยวชาญในการโจมตีเป้าหมายแบบเดี่ยวเดียว แม้ว่าพวกเขาจะขาดความทนทานบ้าง แต่พวกเขาสามารถคลุมเครือและกลับตัวได้อย่างรวดเร็ว โจมตีเป้าหมายที่สำคัญและกลับหลบได้เร็ว เขาเป็นนักโอกาสธรรมชาติและชอบโจมตีเมื่อเป้าหมายของพวกเขาอยู่คนเดียวและอ่อนแอ ในการสร้างชุดไอเท็มเพื่อใช้เติมเต็มความสามารถในการโจมตีพวกเขา เขามีผลสำคัญในการต่อสู้กับเป้าหมายที่อ่อนแอ (หรือนั่นก็คือหรืออ่อนแอ) โดยเฉพาะอย่างยิ่งเมจและ Marksman แต่บ่อยครั้งพวกเขามีความยากที่จะเอื้ออำนวยตัวกับความป้องกันสูงขึ้นของนักรบและแทงก์ เหลืองหมดสำนวนของ Slayers คือ แอสซาสสินและ skirmishers.</string>
    <string name="tank_plain">แทงก์เป็น Champions ที่แข็งแกร่งในการต่อสู้ใกล้ชิดซึ่งยอมเสียความดามในการโจมตีเปลี่ยนเป็นความควบคุมที่มีประสิทธิภาพ แม้จะสามารถเข้าสู่การต่อสู้กับศัตรูได้ แต่วัตถุประสงค์ของแทงก์ไม่ได้อยู่ที่การฆ่าศัตรู แต่เป็นการยับยั้งศัตรูและเสนอเป้าหมายให้เป็นจุดศักดิ์สิทธิ์ (หรือหลายจุดพร้อมกัน) รวมถึงเอาเสีย (หรือ peels) อันตรายจากเพื่อนร่วมทีม นอกจากนี้แทงก์ยังเป็นผู้ที่เหมาะกับการสร้างพื้นที่ที่ปลอดภัยให้เพื่อนร่วมทีมของคุณจะทำงาน</string>
    <string name="mage_plain">เมจเป็น Champions ที่เน้นการโจมตีด้วยความสามารถเวทมนตร์ พวกเขามักมีเกราะศัตรูที่ต่ำ แต่มีความเสี่ยงที่สูงเมื่อถูกโจมตี แม้ว่าพวกเขาจะอ่อนแต่พวกเขาสามารถปลุกปั่นความเสียหายให้กับศัตรูได้อย่างรวดเร็ว พวกเขามักมีสกิลที่สามารถทำความเสียหายระยะไกล ควบคุมการเคลื่อนที่ของศัตรู และเพิ่มความเสียหายให้กับทีมของพวกเขา</string>
    <string name="marksman_plain">Marksman เป็น Champions ที่มีความประพฤติในการโจมตีต่างจากชนิดอื่น พวกเขาเป็นศัตรูเพลเยอร์ที่มีระยะโจมตีระยะไกลและสามารถก่อกำเนิดความเสียหายต่อร่างกายของศัตรูได้มาก พวกเขามักมีความแข็งแกร่งน้อยกว่าชนิดอื่น แต่มีการเคลื่อนที่เร็วกว่าและสามารถโจมตีอย่างต่อเนื่องได้ สกิลแรกของพวกเขามักจะเป็นการโจมตีระยะไกลเพื่อสร้างความเสียหายให้กับศัตรู</string>
    <string name="fighter_plain">นักรบเป็น Champions ที่มีความคล่องตัวและเสมือนจริงในการต่อสู้ พวกเขาสามารถรับผิดชอบในการโจมตีและป้องกันพร้อมกันได้ พวกเขามักจะมีความต้องการเข้าสู่การต่อสู้ใกล้ชิดและมีความทนทานที่ดี ความแข็งแกร่งและศัตรูที่ดีเป็นข้อได้เปรียบของพวกเขา สกิลแรกของพวกเขามักจะเป็นการโจมตีอย่างรวดเร็วและเสียหายสูงเพื่อทำให้ศัตรูอ่อนแรง</string>
    <string name="controller_plain">คอนโทรลเลอร์เป็น Champions ที่เน้นการควบคุมการเคลื่อนที่ของศัตรูและจัดการสภาวะที่มั่นคงของทีม พวกเขามักจะมีสกิลที่สามารถลดความเสี่ยงจากศัตรู และสามารถทำให้ศัตรูเสียสมดุลและหยุดการเคลื่อนที่ได้ พวกเขามีบทบาทสำคัญในการควบคุมศัตรูและสร้างโอกาสให้เพื่อนร่วมทีมตีที่มีประสิทธิภาพสูง</string>
</resources>