<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">LoL Rehber</string>
    <string name="home">Anasayfa</string>
    <string name="champions">Şampiyonlar</string>
    <string name="game_info">Oyun Bilgileri</string>
    <string name="statistics">İstatistikler</string>
    <string name="champion_class">Şampiyon Sınıfları</string>
    <string name="arm">Zırh</string>
    <string name="spell_nblock">BüyüD.</string>
    <string name="skins">Kostümler</string>
    <string name="attack">Saldırı</string>
    <string name="defense">Defans</string>
    <string name="difficulty">Zorluk</string>
    <string name="magic">Büyü</string>
    <string name="skills">Yetenekler</string>
    <string name="tips">İpuçları</string>
    <string name="tips_against_the_enemy">Düşman karşısında ipuçları</string>
    <string name="items">Eşyalar</string>
    <string name="from">Bu Eşyalardan yükseltilebilir</string>
    <string name="into">Bu Eşyalara Yükseltilebilir</string>
    <string name="summoner_spell">Sihirdar Büyüleri</string>
    <string name="profile_icons">Profil</string>
    <string name="ranks">Ligler</string>
    <string name="maps">Haritalar</string>
    <string name="game_modes">Oyun Modları</string>
    <string name="seasons">Sezonlar</string>
    <string name="champions_classes">Şampiyon Sınıfları</string>
    <string name="mission_assets">Görev Ödülleri</string>
    <string name="choose_champion_class">Şampiyon Sınıfını Seçin</string>
    <string name="fighter">Dövüşçü</string>
    <string name="tank">Tank</string>
    <string name="mage">Büyücü</string>
    <string name="assassin">Suikastçı</string>
    <string name="marksman">Nişancı</string>
    <string name="support">Destek</string>
    <string name="slayer">Savaşçı</string>
    <string name="all_classes">Tüm Sınıflar</string>
    <string name="search_champions">Şampiyon Ara...</string>
    <string name="select_language">Dil Seçin</string>
    <string name="slayer_plain">Savaşçılar, tek hedefli yüksek hasar verme konusunda uzmanlaşmış ve son derece hareketli olan şampiyonlardır. Genellikle dayanıklılık eksikliği gösterirken, büyük mesafeleri hızla katedebilme, öncelikli hedefleri hızla öldürme ve aynı hızda geri çekilme yetenekleriyle bunu fazlasıyla telafi ederler. Yüksek riskli, yüksek ödüllü bir oyun tarzının örneğini temsil eden savaşçılar, doğal olarak fırsatçıdır ve hedeflerini yalnız ve savunmasız oldukları zaman vurmayı tercih ederler, doğrudan saldırmak yerine saldırı kabiliyetlerine dayalı eşya yapılandırmalarını tercih ederler. Özellikle büyücüler ve nişancılar gibi daha hassas hedeflere karşı etkilidirler, ancak dövüşçüler ve tankların daha yüksek savunma yetenekleri karşısında genellikle zorluk yaşarlar. Savaşçılar, saldırılarının yoğunluğuyla savaş alanında etkileyici bir varlık oluştururlar ve rakiplerini ezici bir güçle alt etme potansiyeline sahiptirler.</string>
    <string name="tank_plain">Tanklar, güçlü kalabalık kontrolü için hasardan feragat eden dayanıklı yakın dövüş şampiyonlardır. Düşmanlarla savaşabilirken, bir tankın genellikle rakipleri öldürmek amacıyla kullanılmaz; bunun yerine tanklar, düşmanları engellemekte ve dikkati üzerlerine çekerek belirli hedefleri (veya birden fazla hedefi) etkisiz hale getirme yeteneğine sahiptirler, aynı zamanda tehditleri müttefiklerinden uzaklaştırma kabiliyetine de sahiptirler.  Güçlü temel savunmalara ek olarak, tanklar genellikle yetenekleriyle dayanıklılıklarını daha da artırma imkanına sahiptirler ve dirençlerini maksimize etmek için savunma odaklı eşyalara tamamen yatırım yaparlar. Ancak, tanklar tek başlarına gerçekten başarılı olmak için gerekli araçlara sahip değillerdir ve genel hareket kabiliyetleri düşük olduğundan, sürekli olarak hedeflerinin üstünde duramazlar.  Tanklar patlama hasarını çok iyi yönetebildikleri için, genellikle suikastçılara ve çoğu büyücüye karşı başarılı olurlar, ancak sürekli hasara karşı savunmasız olmaları, dövüşçülere ve nişancılara karşı dezavantajlı duruma düşürür. Tankların alt kategorileri vanguardlar (öncüler) ve wardens (bekçiler) şeklindedir.</string>
    <string name="marksman_plain">Nişancılar, gücü neredeyse tamamen temel saldırılarına dayanan uzaktan dövüş şampiyonlardır. Menzillerini kullanarak güvende oldukları takım arkadaşlarının arkasında konumlanarak devamlı büyük hasar verme yeteneğine sahip olan nişancılar, en zorlu rakipleri bile alt edebilirler ve Ejderha, Baron Nashor ve kuleler gibi harita objelerini güvence altına alma konusunda üstün yeteneklere sahiptirler.  Nişancılar, kırılganlıklarından dolayı patlama hasarına son derece savunmasızdırlar ve genellikle oyunun erken dönemlerinde istisnai derecede zayıf olurlar. Güçlü, ancak pahalı hasar odaklı eşyaları elde etmek için yüksek miktarda altına ihtiyaç duyarlar ve bunu genellikle minyon öldürerek (CS: Creep Score) sağlarlar. Potansiyel menzilleri ve sürekli hasar çıktıları sayesinde nişancılar, daha dayanıklı rakiplere, özellikle dövüşçülere ve tanklara karşı özellikle güçlüdürler, ancak suikastçıların ve büyücülerin patlama hasarına karşı hızla düşebilirler.</string>
    <string name="mage_plain">Büyücüler, genellikle büyük menzile, yetenek temelli alan etkili hasara ve kalabalık kontrolüne sahip olan şampiyonlardır. Bu güçleri bir arada kullanarak düşmanları uzaktan tuzağa düşürüp yok etmek için çalışırlar. Büyü hasarına özellikle odaklanan büyücüler, genellikle patlama hasarıyla öne çıkarlar ve daha güçlü ve hızlı büyüler kullanmalarını sağlayan eşyalara büyük yatırım yaparlar. Savaşları kazanmak için yeteneklerini güçlü kombinasyonlarla birleştirme konusunda uzman olan büyücüler, yeteneklerinin hedeflere isabet etmesinin zor olabileceği ve zamanında tepki verilmesi halinde hedefler tarafından tamamen engellenebileceği birçok durumla karşılaşırlar.  Büyücüler genellikle savaşlarda önemli hedefleri öldürmeye odaklanmalarına rağmen, içgüdüsel kalabalık kontrol ve kullanışlılık yeteneklerine de başvurarak ana rakipleri manipüle edebilir, takımlarını bu rakiplerden koruyabilir veya onları yenilgiye uğratmak için fırsat yaratabilirler. Uygun koşullar altında birden fazla düşmanı hem hasar verip hem de kontrol edebilirler. Ancak, büyücüler genellikle doğrudan saldırılara karşı hassas olup hızla düşebilirler.  Genel olarak, büyücüler genellikle nişancılara karşı iyi bir şekilde başa çıkabilirler, çünkü patlama hasarıyla onları öldürebilirler, ve dövüşçülere karşı da kalabalık kontrol yetenekleri sayesinde mükemmel kovalayıcılar olabilirler. Bununla birlikte, menzillerini ve büyülerini genellikle tamamen geçebilen suikastçılar ve diğer sınıflara göre daha iyi büyülerini absorbe edebilen tanklar tarafından kolayca etkisiz hale getirilebilirler. Büyücülerin alt sınıfları patlayıcı, savaşçı ve topçu büyücülerdir.</string>
    <string name="fighter_plain">Dövüşçüler (aynı zamanda Bruiser olarak da bilinir), hem hasar verme hem de hasara karşı hayatta kalma konusunda üstün olan geniş bir grup kısa menzilli dövüşçüdür. Yoğun, sürekli hasara (veya DPS\'ye) kolay erişimleri ve bir dizi doğal savunma yetenekleri sayesinde dövüşçüler, düşmanları arayıp alt etmeyi hedefledikleri uzun süren savaşlarda başarılı olurlar, ancak sınırlı menzilleri, rakiplerinin kalabalık kontrol, menzil ve hareket kabiliyetleriyle engellenebilecekleri veya uzak tutulabilecekleri sürekli bir risk altında olmalarına neden olur.  Dövüşçüler genellikle suikastçılara karşı avantaj sağlarlar, çünkü suikastçıların patlamaları tek başlarına onları öldürmeye yetmez, ayrıca hasarları düşük olan tanklara karşı da sonunda dövüşçüleri düellolarda yenmelerini sağlarlar, ancak genellikle büyücülere ve nişancılara karşı zorlanırlar, çünkü onların üstün menzili yaklaşan dövüşçüleri uzak tutmalarına izin verir. Dövüşçülerin alt sınıfları sertifikalılar (juggernauts) ve dalış yapanlar (divers) olarak bilinir.</string>
    <string name="controller_plain">Destekçiler, güçlü yardımcı yetenekleriyle müttefiklerine yardım ederken, kalabalık kontrol ile düşmanları uzak tutarlar. Tek başlarına zayıf olsalar da, destekler, takım savaşlarında en güçlü sınıf haline gelebilmek için takım arkadaşlarının gücünü muazzam bir şekilde artırabilirler. Önemli anlarda müttefiklerini ölümden kurtarırken ve düşman takımdaki oyuncuların alt edilmesini sağlarken kritik yardımcı yetenekleri veya kalabalık kontrolü sağlarlar.  Destekçiler genellikle oyun başında nişancıya yardım ederek başlarlar, çünkü kendi güçleri iyi çalışmak için eşyalara bağımlı değildir, ancak zamanla büyüleri ve etkili ve uygun fiyatlı eşyalarıyla tüm takıma yardım ederek katkıları genişler. Kontrolcülerin alt sınıfları büyücüler (enchanters) ve yakalayıcılar (catchers) olarak bilinir.</string>
    <string name="passive">Pasif</string>
</resources>