<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Руководство по LoL</string>
    <string name="home">Главная</string>
    <string name="champions">Чемпионы</string>
    <string name="game_info">Информация об игре</string>
    <string name="statistics">Статистика</string>
    <string name="champion_class">Класс чемпиона</string>
    <string name="arm">Броня</string>
    <string name="spell_nblock">Защита от заклинаний</string>
    <string name="skins">Скины</string>
    <string name="attack">Атака</string>
    <string name="defense">Защита</string>
    <string name="difficulty">Сложность</string>
    <string name="magic">Магия</string>
    <string name="skills">Навыки</string>
    <string name="tips">Советы</string>
    <string name="tips_against_the_enemy">Советы против врага</string>
    <string name="items">Предметы</string>
    <string name="from">Откуда</string>
    <string name="into">В</string>
    <string name="summoner_spell">Заклинание призывателя</string>
    <string name="profile_icons">Иконки профиля</string>
    <string name="ranks">Ранги</string>
    <string name="maps">Карты</string>
    <string name="game_modes">Режимы игры</string>
    <string name="seasons">Сезоны</string>
    <string name="champions_classes">Классы чемпионов</string>
    <string name="mission_assets">Миссионные ресурсы</string>
    <string name="choose_champion_class">Выберите класс чемпиона</string>
    <string name="fighter">Боец</string>
    <string name="tank">Танк</string>
    <string name="mage">Маг</string>
    <string name="assassin">Убийца</string>
    <string name="marksman">Стрелок</string>
    <string name="support">Поддержка</string>
    <string name="slayer">Убийца</string>
    <string name="passive">Пассивная</string>
    <string name="all_classes">Все классы</string>
    <string name="search_champions">Поиск чемпионов...</string>
    <string name="select_language">Выберите язык</string>
    <string name="slayer_plain">Убийцы - это высокомобильные чемпионы, специализирующиеся на нанесении большого урона одной цели. Они обычно не обладают выносливостью, но зато способны быстро передвигаться на большие расстояния, устранять приоритетные цели и быстро отступать. Они компенсируют отсутствие стойкости высоким риском и высокой наградой за свои действия.</string>
    <string name="tank_plain">Танки - это прочные ближнекомбатные чемпионы, которые жертвуют уроном в обмен на мощный контроль над толпой. Они способны вступать в бой с противниками, но их задачей обычно не является убивать оппонентов; вместо этого танки отлично справляются с разрушением противников и привлечением внимания к себе, блокируя конкретные цели (или несколько целей одновременно), а также удаляя (или защищая) угрозу от своих союзников. В дополнение к сильной базовой защите, танки обычно имеют возможность дополнительно усилить свою стойкость с помощью своих способностей и полностью инвестируют в защитные предметы, чтобы максимизировать свою выносливость. Однако у танков нет инструментов для успешной одиночной борьбы, и их влияние ограничено их низкой подвижностью, что не позволяет им постоянно находиться возле своих целей. Танки хорошо справляются с победой над убийцами и большинством магов благодаря своей способности хорошо поглощать урон, но их уязвимость к непрерывному урону создает у них проблемы в борьбе с бойцами и стрелками. Подкатегории танков - это стражи и защитники.</string>
    <string name="marksman_plain">Стрелки - это дальнобойные чемпионы, чья сила практически полностью зависит от их базовых атак: используя свою дальность, они способны наносить огромный непрерывный урон с расстояния. Стрелки способны уничтожать даже самых прочных противников, находясь за безопасностью своей команды, и превосходят в захвате объектов на карте, таких как Дракон, Барон Нашор и башни. Стрелки чрезвычайно уязвимы к бурстовому урону из-за своей хрупкости и обычно слабы в начале игры, требуя большого количества золота, в основном за убийство миньонов (или CS: Creep Score), чтобы приобрести мощные, но дорогие предметы, сфокусированные на уроне. Благодаря своему мощному охвату и ПВС, стрелки особенно сильны против более прочных оппонентов, а именно бойцов и танков, но быстро падают от бурстового урона убийц и магов.</string>
    <string name="mage_plain">Маги - это чемпионы, обычно обладающие большой дальностью, способностью к аоэ урону и контролю над толпой, которые используют все эти свои преимущества вместе друг с другом, чтобы запереть и уничтожить противников с расстояния. Специализируясь на магическом уроне, часто на бурстовом уроне, и инвестируя тяжело в предметы, которые позволяют им использовать более сильные и быстрые заклинания, маги отлично справляются с объединением своих способностей в мощные комбо, чтобы выигрывать сражения. Однако их способности также обычно сложно попасть и могут быть уменьшены или полностью избежаны их целями, если они успевают реагировать. Хотя маги обычно сосредотачиваются на уничтожении главных целей в бою, они также могут прибегать к своему врожденному контролю над толпой и полезности, чтобы манипулировать ключевыми противниками, защищать свою команду от них или подготовить их к уничтожению, и в правильных обстоятельствах они могут наносить урон и контролировать нескольких противников одновременно. Несмотря на их влияние, маги обычно хрупкие и быстро падают от прямых ударов. В целом, маги хорошо справляются с марксменами, так как их бурст может убить их до того, как они смогут нанести такой же урон в ответ, и бойцами, так как их контроль над толпой делает их отличными кайтерами. Однако убийцы способны уничтожить магов быстрее, чем они успеют реагировать, и танки могут выдержать их урон и заблокировать их контроль, делая борьбу против них более сложной.</string>
    <string name="fighter_plain">Бойцы (также известные как Брузеры) - это разнообразная группа короткодействующих бойцов, которые отлично справляются как с нанесением, так и с выживанием урона. Благодаря легкому доступу к сильному, постоянному урону (или DPS) и ряду врожденных защит, бойцы процветают в длительных схватках, стремясь найти противников для устранения. Однако их ограниченная дальность постоянно подвергает их риску быть удержанными на расстоянии (или кайтнутыми) противниками с помощью контроля над толпой, дальности и подвижности. Бойцы обычно имеют преимущество над убийцами, чей бурст урона обычно недостаточен для уничтожения их без помощи, а также над танками, у которых недостаточно урона, чтобы победить их в поединках, но часто испытывают трудности против магов и стрелков, чья превосходная дальность позволяет им кайтить приближающихся бойцов. Подклассы бойцов - гиганты и диверсанты.</string>
    <string name="controller_plain">Контролеры помогают своим союзникам сильной поддержкой и удерживают врагов на расстоянии с помощью контроля над толпой. Они слабы в одиночку, но способны массово усиливать мощь своих товарищей, чтобы стать самым сильным классом в групповых сражениях (или командных боях), предоставляя важную поддержку или контроль над толпой в критические моменты, чтобы спасти союзников от смерти и обеспечить победу над вражеской командой. Поддержки обычно начинают с помощи марксмену на линии, поскольку их собственная сила менее зависит от предметов, чтобы хорошо функционировать, но со временем их вклад расширяется, поскольку они оказывают помощь всей своей команде как своими заклинаниями, так и эффективными, но доступными по цене предметами. Подклассы контролеров - волшебники и ловцы.</string>
</resources>