<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">LoL Leitfaden</string>
    <string name="home">Startseite</string>
    <string name="champions">Champions</string>
    <string name="game_info">Spielinfo</string>
    <string name="statistics">Statistiken</string>
    <string name="champion_class">Champion Klasse</string>
    <string name="arm">PANZ</string>
    <string name="spell_nblock">ZauberB.</string>
    <string name="skins">Skins</string>
    <string name="attack">Angriff</string>
    <string name="defense">Verteidigung</string>
    <string name="difficulty">Schwierigkeit</string>
    <string name="magic">Magie</string>
    <string name="skills">Fähigkeiten</string>
    <string name="tips">Tipps</string>
    <string name="tips_against_the_enemy">Tipps gegen den Feind</string>
    <string name="items">Gegenstände</string>
    <string name="from">Von</string>
    <string name="into">Zu</string>
    <string name="profile_icons">Profilbilder</string>
    <string name="summoner_spell">Beschwörerzaube</string>
    <string name="ranks">Ränge</string>
    <string name="maps">Karten</string>
    <string name="game_modes">Spielmodi</string>
    <string name="seasons">Saisons</string>
    <string name="champions_classes">Champion-Klassen</string>
    <string name="mission_assets">Mission Assets</string>
    <string name="choose_champion_class">Wähle eine Champion-Klasse</string>
    <string name="fighter">Kämpfer</string>
    <string name="tank">Tank</string>
    <string name="mage">Magier</string>
    <string name="assassin">Assassine</string>
    <string name="marksman">Schütze</string>
    <string name="support">Unterstützer</string>
    <string name="slayer">Jäger</string>
    <string name="all_classes">Alle Klassen</string>
    <string name="search_champions">Champions suchen...</string>
    <string name="select_language">Sprache auswählen</string>
    <string name="passive">Passiv</string>
    <string name="slayer_plain">Jäger sind hochmobile Champions, die sich auf Burst-Schaden gegen einzelne Ziele spezialisiert haben. Obwohl sie oft an Widerstandsfähigkeit mangeln, können sie dies durch ihre Fähigkeit, schnell große Distanzen zurückzulegen, ausgleichen. Sie suchen nach günstigen Momenten, um wichtige Ziele schnell zu töten und sich dann ebenso schnell zurückzuziehen. Assassinen bevorzugen es, ihre Gegner allein und verwundbar anzugreifen, anstatt sie direkt anzugreifen. Sie nutzen schadenorientierte Gegenstandsbuilds, um ihre offensive Fähigkeiten zu maximieren. Assassinen sind besonders effektiv gegen weiche Ziele wie Magier und Schützen, aber sie haben oft Schwierigkeiten gegen die erhöhte Verteidigungsfähigkeit von Tanks.</string>
    <string name="tank_plain">Tanks sind robuste Nahkampf-Champions, die Schaden zugunsten von effektiver Crowd Control opfern. Obwohl sie in der Lage sind, Feinde im Kampf zu engagieren, besteht die Aufgabe eines Tanks normalerweise nicht darin, Gegner zu töten. Tanks sind stattdessen darin besonders gut, Feinde zu stören und die Aufmerksamkeit auf sich zu lenken. Dadurch können sie bestimmte Ziele (oder mehrere Ziele gleichzeitig) festsetzen und Bedrohungen von ihren Verbündeten fernhalten. Tanks verfügen in der Regel neben starken Grundverteidigungswerten auch über Fähigkeiten, um ihre Widerstandsfähigkeit weiter zu verstärken, und investieren oft vollständig in defensive Gegenstände, um ihre Robustheit zu maximieren. Allerdings fehlen Tanks die Werkzeuge, um in Einzelkämpfen wirklich erfolgreich zu sein, und ihre Einflussnahme ist durch ihre insgesamt geringe Mobilität begrenzt, was sie daran hindert, ständig an der Spitze ihrer Ziele zu bleiben. Da Tanks mit Burst-Schaden gut umgehen können, haben sie in der Regel Erfolg gegen Assassinen und die meisten Magier, aber ihre Anfälligkeit für kontinuierlichen Schaden stellt sie gegenüber Kämpfern und Schützen ins Hintertreffen. Unterkategorien von Tanks sind Vanguards und Wardens.</string>
    <string name="marksman_plain">Marksmen sind Fernkampf-Champions, deren Kraft fast ausschließlich um ihre Grundangriffe herum aufgebaut ist: Mit ihrer Reichweite können Marksmen massive kontinuierliche Schäden aus der Ferne verursachen. Wenn sie sich hinter der Sicherheit ihres Teams positionieren, sind sie in der Lage, selbst die härtesten Gegner zu besiegen und können dabei hervorragend Kartenziele wie den Drachen, Baron Nashor und Türme sichern. Marksmen sind aufgrund ihrer Zerbrechlichkeit extrem anfällig für Burst-Schaden und neigen dazu, besonders schwach im frühen Spielverlauf zu sein. Sie benötigen hohe Mengen an Gold, hauptsächlich durch das Töten von Vasallen (oder CS: Creep Score), um mächtige, aber teure schadensorientierte Gegenstände zu erwerben. Aufgrund ihrer starken Reichweite und ihres hohen Schadens pro Sekunde (DPS) sind Marksmen besonders stark gegenüber widerstandsfähigeren Gegnern, insbesondere Kämpfern und Tanks. Allerdings fallen sie schnell dem Burst-Schaden von Assassinen und Magiern zum Opfer.</string>
    <string name="mage_plain">Magier sind Champions, die in der Regel über eine große Reichweite, Fähigkeiten-basierten Flächenschaden und Massenkontrolle verfügen und all diese Stärken in Kombination nutzen, um Feinde aus der Ferne einzufangen und zu zerstören. Sie sind auf magischen Schaden spezialisiert, oft auch Burst-Schaden, und investieren daher stark in Gegenstände, die ihnen ermöglichen, stärkere und schnellere Zauber zu wirken. Magier zeichnen sich durch die Fähigkeit aus, ihre Fähigkeiten in mächtigen Kombos zu verketten, um Kämpfe zu gewinnen. Allerdings sind ihre Fähigkeiten oft schwer zu treffen und können von ihren Zielen rechtzeitig abgeschwächt oder sogar vollständig vermieden werden. Obwohl Magier sich in der Regel darauf konzentrieren, Schlüsselziele im Kampf zu eliminieren, können sie auch ihre angeborene Massenkontrolle und ihre Unterstützungsfunktion nutzen, um wichtige Gegner zu manipulieren, ihr Team vor ihnen zu schützen oder sie für einen Angriff vorzubereiten. Unter den richtigen Umständen können sie dabei auch mehrere Feinde gleichzeitig angreifen und kontrollieren. Trotz ihres Einflusses sind Magier von Natur aus zerbrechlich und fallen schnell direkten Angriffen zum Opfer. Im Allgemeinen können Magier gut mit Marksmen umgehen, da ihr Burst-Schaden sie oft töten kann, bevor sie den gleichen Schaden zurückschlagen können. Gegen Kämpfer sind sie stark, da ihre Massenkontrolle sie zu ausgezeichneten Verfolgern macht. Allerdings werden sie leicht von Assassinen ausgeschaltet, die oft ihre Reichweite und Zauber umgehen können, sowie von Tanks, die sie binden und ihre Fähigkeiten besser absorbieren können als andere Klassen. Untergruppen von Magiern sind Burst-Magier, Kampf-Magier und Artillerie-Magier.</string>
    <string name="fighter_plain">Kämpfer (auch bekannt als Bruiser) sind eine vielfältige Gruppe von Nahkampf-Kämpfern, die sowohl im Schaden austeilen als auch im Überleben sehr gut sind. Mit einfachem Zugang zu starkem, kontinuierlichem Schaden (oder DPS) und einer Vielzahl von angeborenen Verteidigungsmöglichkeiten blühen Kämpfer in ausgedehnten Kämpfen auf, während sie nach Feinden suchen, die sie besiegen können. Allerdings birgt ihre begrenzte Reichweite ständige Gefahr, von ihren Gegnern mit Massenkontrolle, Reichweite und Mobilität auf Abstand gehalten zu werden (oder gekitet zu werden). Kämpfer haben in der Regel einen Vorteil gegenüber Assassinen, deren Burst-Schaden oft nicht ausreicht, um sie ohne Hilfe zu töten, sowie gegenüber Tanks, deren geringerer Schaden es den Kämpfern ermöglicht, sie in Duellen letztendlich zu besiegen. Allerdings haben sie oft Schwierigkeiten mit Magiern und Marksmen, deren überlegene Reichweite es ihnen ermöglicht, sich vor nahenden Kämpfern zurückzuziehen. Untergruppen der Kämpfer sind Juggernauts und Divers.</string>
    <string name="controller_plain">Controller (Kontrolleure) unterstützen ihre Verbündeten mit effektivem Nutzen und halten Feinde mit Massenkontrolle auf Distanz. Allein sind sie schwach, aber Supporter sind in der Lage, die Kraft ihrer Teammitglieder massiv zu verstärken und zur stärksten Klasse im Gruppenkampf (oder Teamkämpfen) zu werden. Sie liefern entscheidenden Nutzen oder Massenkontrolle in entscheidenden Momenten, um Verbündete vor dem Tod zu bewahren und Feinde zu besiegen. Supporter beginnen normalerweise damit, dem Marksman (Schützen) auf der Lane zu helfen, da ihre eigene Stärke weniger von Gegenständen abhängt, um gut funktionieren zu können. Im Laufe der Zeit erweitert sich ihr Beitrag, indem sie ihrem gesamten Team mit ihren Fähigkeiten und effektiven, aber erschwinglichen Gegenständen helfen. Die Unterklassen der Kontrolleure sind Verzauberer (enchanters) und Fänger (catchers).</string>
</resources>