<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Panduan LoL</string>
    <string name="home">Beranda</string>
    <string name="champions">Champions</string>
    <string name="game_info">Informasi Permainan</string>
    <string name="statistics">Statistik</string>
    <string name="champion_class">Kelas Champion</string>
    <string name="arm">ARM</string>
    <string name="spell_nblock">Blok\nSi</string>
    <string name="skins">Skins</string>
    <string name="attack">Serangan</string>
    <string name="defense">Pertahanan</string>
    <string name="difficulty">Kesulitan</string>
    <string name="magic">Sihir</string>
    <string name="skills">Keterampilan</string>
    <string name="tips">Tips</string>
    <string name="tips_against_the_enemy">Tips melawan musuh</string>
    <string name="items">Barang</string>
    <string name="from">Dari</string>
    <string name="into">Ke</string>
    <string name="summoner_spell">Summoner Spell</string>
    <string name="profile_icons">Ikon Profil</string>
    <string name="ranks">Peringkat</string>
    <string name="maps">Peta</string>
    <string name="game_modes">Mode Permainan</string>
    <string name="seasons">Musim</string>
    <string name="champions_classes">Kelas Champion</string>
    <string name="mission_assets">Misi Aset</string>
    <string name="choose_champion_class">Pilih Kelas Champion</string>
    <string name="fighter">Fighter</string>
    <string name="tank">Tank</string>
    <string name="mage">Mage</string>
    <string name="assassin">Assassin</string>
    <string name="marksman">Marksman</string>
    <string name="support">Support</string>
    <string name="slayer">Slayer</string>
    <string name="passive">Passive</string>
    <string name="all_classes">Semua Kelas</string>
    <string name="search_champions">Cari Champions...</string>
    <string name="select_language">Pilih Bahasa</string>
    <string name="slayer_plain">Slayer adalah champion yang sangat bergerak dan mengutamakan serangan burst pada satu target. Meskipun kurang tahan terhadap serangan, mereka mampu menutupi jarak yang jauh dengan cepat, membunuh target prioritas, dan mundur dengan cepat pula. Slayer mewakili gaya bermain dengan risiko tinggi namun mendapat imbalan tinggi, assassin alami dan lebih memilih untuk menyerang ketika target mereka sendirian dan rentan, daripada menyerang secara langsung, dengan memilih item yang berfokus pada serangan untuk memanfaatkan kemampuan serang mereka. Mereka sangat efektif melawan target yang lebih lembut (atau squishy), terutama mage dan marksman, tetapi sering menghadapi kesulitan melawan pertahanan yang lebih tinggi dari fighter dan tank. Subkelas Slayer adalah assassin dan skirmisher.</string>
    <string name="tank_plain">Tank adalah champion melee yang tangguh yang mengorbankan kerusakan untuk mendapatkan kontrol kerumunan yang kuat. Meskipun mampu melawan musuh dalam pertarungan, tujuan tank biasanya bukan untuk membunuh lawan; sebaliknya, tank mengungguli dalam mengganggu musuh dan mengalihkan fokus pada diri mereka sendiri, memungkinkan mereka untuk mengunci target tertentu (atau beberapa target sekaligus), serta menghilangkan ancaman dari sekutu mereka. Selain pertahanan dasar yang kuat, tank umumnya memiliki cara untuk meningkatkan ketahanan mereka lebih jauh dengan kemampuan mereka, dan cenderung menggunakan item pertahanan sepenuhnya untuk memaksimalkan ketahanan mereka. Namun, tank tidak memiliki alat yang cukup untuk benar-benar berhasil dalam pertarungan tunggal, dan pengaruh mereka terbatas oleh mobilitas keseluruhan yang rendah, mencegah mereka untuk terus berada di dekat target mereka. Karena tank dapat mengatasi kerusakan burst dengan sangat baik, mereka cenderung berhasil melawan assassin dan sebagian besar mage, tetapi kerentanan mereka terhadap kerusakan berkelanjutan membuat mereka tidak berdaya dalam pertarungan melawan fighter dan marksman. Subkelas Tank adalah vanguard dan warden.</string>
    <string name="marksman_plain">Marksman adalah champion jarak jauh yang kekuatannya hampir sepenuhnya bergantung pada serangan dasar mereka: dengan menggunakan jangkauan mereka untuk memberikan kerusakan berkelanjutan yang besar dari jarak jauh, marksman mampu mengalahkan bahkan lawan yang paling tangguh saat berada di belakang perlindungan tim mereka, dan sangat ahli dalam mengamankan objek peta seperti Dragon dan Baron Nashor serta menara. Marksman sangat rentan terhadap kerusakan burst, karena kerapuhan mereka, dan cenderung sangat lemah pada awal permainan, membutuhkan jumlah emas yang tinggi, terutama melalui minion kill (atau CS: Creep Score) untuk mendapatkan item yang kuat namun mahal yang berfokus pada kerusakan. Karena jangkauan dan DPS mereka yang kuat, marksman sangat kuat melawan lawan yang lebih tahan, yaitu fighter dan tank, tetapi mudah jatuh oleh kerusakan burst dari assassin dan mage.</string>
    <string name="mage_plain">Mage adalah champion yang biasanya memiliki jangkauan yang hebat, kerusakan area berbasis kemampuan, dan kontrol kerumunan, serta menggunakan kekuatan ini bersama-sama untuk menjebak dan menghancurkan musuh dari jarak jauh. Spesialis dalam kerusakan sihir, seringkali kerusakan burst, dan dengan itu menginvestasikan secara besar-besaran dalam item yang memungkinkan mereka melempar sihir yang lebih kuat dan lebih cepat, mage unggul dalam menggabungkan kemampuan mereka dalam combo yang kuat untuk memenangkan pertarungan, meskipun kemampuan mereka juga cenderung sulit untuk ditembakkan dan dapat diredam, jika tidak sepenuhnya terkena tembakan. Mage sangat efektif melawan marksman dan champion yang lembut, tetapi sering menghadapi kesulitan melawan tank yang tangguh dan fighter yang memiliki mobilitas tinggi. Subkelas Mage adalah burst mage dan battle mage.</string>
    <string name="fighter_plain">Fighter adalah champion serba bisa yang memiliki kombinasi kemampuan pertempuran fisik dan sihir. Fighter dapat mengatasi kerusakan dan bertahan dalam pertarungan jarak dekat, dengan kemampuan bertahan mereka dan kerusakan yang berkelanjutan. Mereka cenderung memiliki mobilitas yang baik dan serangan area yang kuat, serta mampu menargetkan dan mengunci musuh dalam pertempuran. Fighter menggunakan item yang meningkatkan daya tahan dan kerusakan, memanfaatkan kombinasi serangan dasar dan kemampuan mereka untuk menghancurkan musuh. Fighter efektif dalam melawan tank dan assassin, tetapi sering menghadapi kesulitan melawan mage dan marksman. Subkelas Fighter adalah diver dan juggernaut.</string>
    <string name="controller_plain">Controller adalah champion yang mengutamakan kontrol kerumunan dan memberikan utilitas yang besar kepada tim mereka. Dengan kekuatan mereka dalam memperlambat, membekukan, atau membatasi gerakan musuh, controller memastikan bahwa tim mereka mendapatkan keuntungan dalam pertempuran dan dapat mengendalikan aliran permainan. Controller cenderung memiliki kemampuan area yang kuat dan dapat mengubah dinamika pertempuran dengan mengatur dan mengisolasi musuh. Mereka menggunakan item yang meningkatkan kontrol dan utilitas mereka, memberikan keuntungan taktis bagi tim mereka. Controller efektif dalam menghancurkan pertahanan musuh dan membuat peluang untuk tim mereka, tetapi umumnya kurang efektif dalam melawan lawan secara langsung. Subkelas Controller adalah disabler dan protector.</string>
</resources>