<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">LoL指南</string>
    <string name="home">主页</string>
    <string name="champions">英雄</string>
    <string name="game_info">游戏信息</string>
    <string name="statistics">统计数据</string>
    <string name="champion_class">英雄类别</string>
    <string name="arm">护甲</string>
    <string name="spell_nblock">技能\n格挡</string>
    <string name="skins">皮肤</string>
    <string name="attack">攻击</string>
    <string name="defense">防御</string>
    <string name="difficulty">难度</string>
    <string name="magic">法术</string>
    <string name="skills">技能</string>
    <string name="tips">提示</string>
    <string name="tips_against_the_enemy">对抗敌人的提示</string>
    <string name="items">物品</string>
    <string name="from">从</string>
    <string name="into">合成</string>
    <string name="summoner_spell">召唤师技能</string>
    <string name="profile_icons">头像图标</string>
    <string name="ranks">排名</string>
    <string name="maps">地图</string>
    <string name="game_modes">游戏模式</string>
    <string name="seasons">赛季</string>
    <string name="champions_classes">英雄类别</string>
    <string name="mission_assets">任务资源</string>
    <string name="choose_champion_class">选择英雄类别</string>
    <string name="fighter">战士</string>
    <string name="tank">坦克</string>
    <string name="mage">法师</string>
    <string name="assassin">刺客</string>
    <string name="marksman">射手</string>
    <string name="support">辅助</string>
    <string name="slayer">斩杀者</string>
    <string name="passive">被动技能</string>
    <string name="all_classes">所有类别</string>
    <string name="search_champions">搜索英雄...</string>
    <string name="select_language">选择语言</string>
    <string name="slayer_plain">斩杀者是高机动性的英雄，擅长单目标爆发伤害。他们通常缺乏抵抗力，但却能迅速移动，击杀优先目标并快速撤退。刺客是高风险、高回报的游戏风格的代表，他们喜欢在目标孤立无援、易受攻击时发起突袭，更倾向于以伤害为导向的装备来发挥他们的攻击能力。他们对较为脆弱（或软性）的目标尤其有效，尤其是法师和射手，但常常在与战士和坦克的增强防御能力的对抗中遇到困难。斩杀者的子类包括刺客和游击战士。</string>
    <string name="tank_plain">坦克是耐打的近战英雄，通过强大的控制技能换取伤害。虽然能够参与战斗，但坦克的目的通常不是杀死对手；相反，坦克擅长打乱敌人的节奏并将注意力转移到自己身上，使他们能够锁定特定目标（或同时锁定多个目标），并消除（或阻挡）威胁。除了强大的基础防御能力外，坦克通常通过他们的技能进一步增强他们的坦度，并倾向于完全投资于防御物品以最大化他们的抵抗力。然而，坦克缺乏在单独战斗中取得真正成功的工具，他们的影响力受限于整体机动性较低，使他们无法始终紧追目标。由于坦克可以很好地抵御爆发伤害，他们往往能够对抗刺客和大多数法师，但他们对持续伤害的脆弱性使他们在与战士和射手的对抗中处于劣势。坦克的子类包括先锋和守护者。</string>
    <string name="marksman_plain">射手是远程英雄，他们的力量几乎完全依赖于基本攻击：利用自己的射程从远处造成大量持续伤害，射手能够在队伍的保护下击败甚至最强大的对手，并擅长保护如龙、纳什男爵和防御塔等地图目标。由于其易碎性，射手极易受到爆发伤害的影响，并且在游戏早期往往非常脆弱，需要通过击杀小兵（或CS：Creep Score）获取高额的金币，以获得强大但昂贵的以伤害为主的装备。由于射手的射程和持续输出能力，他们特别擅长对抗更耐久的对手，即战士和坦克，但很容易受到刺客和法师的爆发伤害的威胁。射手的子类包括狙击手和弓箭手。</string>
    <string name="mage_plain">法师是以魔法为主要伤害来源的远程英雄，通过技能施放来造成范围性的魔法伤害。他们通常拥有强大的爆发伤害、控制技能和辅助技能，但在冷却时间内的能力较弱。法师通常很脆弱，缺乏防御能力，但他们的高输出和范围控制使他们成为团队战中的重要角色。法师倾向于购买以魔法强度为主的装备，以提高他们的伤害输出。他们对抗射手和其他较脆弱的目标尤为有效，但在与坦克和魔法抗性较高的对手的对抗中可能遇到困难。法师的子类包括控制法师和爆发法师。</string>
    <string name="fighter_plain">战士是具有坚韧度和伤害输出能力的多功能英雄。他们具有一定程度的生存能力和持续输出能力，能够在战斗中对抗各种对手。战士通常具有一些控制技能和/或防御技能，使他们能够在战斗中保持活力并与敌人进行近距离交战。战士倾向于购买均衡型装备，以提高他们的生存能力和伤害输出。他们对抗斩杀者和辅助英雄尤为有效，但在与坦克和法师的对抗中可能遇到困难。</string>
    <string name="controller_plain">控制型英雄是通过施加控制效果来限制敌人行动的英雄。他们的主要职责是在战斗中承担控制和中立化敌方英雄的角色，以帮助队友取得优势。控制型英雄通常拥有各种控制技能，如眩晕、减速、定身和沉默等。他们的技能旨在打乱敌人的节奏并使其易受攻击。控制型英雄对抗斩杀者和其他脆弱的目标尤为有效，但在与坦克的对抗中可能缺乏有效的伤害。</string>
</resources>