<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ΛοΛ οδηγός</string>
    <string name="home">αρχική σελίδα</string>
    <string name="champions">Πρωταθλητές</string>
    <string name="game_info">Πληροφορίες παιχνιδιού</string>
    <string name="statistics">στατιστική</string>
    <string name="champion_class">Κατηγορία Πρωταθλητή</string>
    <string name="arm">πανοπλία</string>
    <string name="spell_nblock">Μαγικήα.</string>
    <string name="skins">επιδερμίδες</string>
    <string name="attack">επίθεση</string>
    <string name="defense">άμυνα</string>
    <string name="difficulty">δυσκολία</string>
    <string name="magic">μαγεία</string>
    <string name="skills">δεξιότητες</string>
    <string name="tips">συμβουλές</string>
    <string name="tips_against_the_enemy">επισημάνσεις έναντι του εχθρού</string>
    <string name="items">αντικείμενα</string>
    <string name="from">από</string>
    <string name="into">εις</string>
    <string name="profile_icons">εικονίδια προφίλ</string>
    <string name="summoner_spell">μάγος κλήσης</string>
    <string name="ranks">βαθμολογίες</string>
    <string name="maps">χάρτες</string>
    <string name="game_modes">λειτουργίες παιχνιδιού</string>
    <string name="seasons">εποχές</string>
    <string name="champions_classes">κατηγορίες πρωταθλητών</string>
    <string name="mission_assets">πόροι αποστολής</string>
    <string name="choose_champion_class">Επιλέξτε Κατηγορία Πρωταθλητή</string>
    <string name="fighter">μαχητής</string>
    <string name="tank">τανκ</string>
    <string name="mage">μάγος</string>
    <string name="assassin">δολοφόνος</string>
    <string name="marksman">σκοπευτής</string>
    <string name="support">υποστήριξη</string>
    <string name="slayer">καταστροφέας</string>
    <string name="all_classes">Όλες οι Κατηγορίες</string>
    <string name="search_champions">Αναζήτηση Πρωταθλητών...</string>
    <string name="select_language">Επιλέξτε Γλώσσα</string>
    <string name="passive">παθητική</string>
    <string name="slayer_plain">Οι Slayers είναι ιδιαίτερα κινητικοί πρωταθλητές που εξειδικεύονται στην έκρηξη ζημιάς ενός μοναδικού στόχου. Αν και συνήθως έχουν έλλειψη ανθεκτικότητας, αντισταθμίζουν με την ικανότητά τους να καλύψουν γρήγορα μεγάλες αποστάσεις, να εξολοθρεύουν στόχους υψηλής προτεραιότητας και να αποσυρθούν με την ίδια ταχύτητα. Ενσαρκώνοντας ένα υψηλού κινδύνου, υψηλής ανταμοιβής στυλ παιχνιδιού, οι δολοφόνοι είναι φυσικοί ευκαιριοφόροι και προτιμούν να χτυπήσουν όταν οι στόχοι τους είναι μόνοι και ευάλωτοι, παρά να τους αντιμετωπίσουν απευθείας, προτιμώντας αντικείμενα που εστιάζουν στη ζημιά για να εκμεταλλευτούν τις επιθετικές τους ικανότητες. Είναι ιδιαίτερα αποτελεσματικοί απέναντι σε μαλακούς στόχους, ειδικά μάγους και σκοπευτές, αλλά συχνά αντιμετωπίζουν δυσκολίες απέναντι στην αυξημένη άμυνα πολεμιστών και τανκς. Οι υποκατηγορίες των Slayers είναι οι δολοφόνοι και οι μαχητές.</string>
    <string name="tank_plain">Τα Tanks είναι ανθεκτικοί πρωταθλητές κοντινής επίθεσης που θυσιάζουν ζημιά προς όφελος ισχυρού crowd control. Αν και μπορούν να αντιμετωπίσουν εχθρούς σε μάχη, ο σκοπός ενός τανκ δεν είναι συνήθως να σκοτώσει αντιπάλους· αντιθέτως, οι τανκ εξειδικεύονται στο να αναταράξουν τους εχθρούς και να αποσπούν την προσοχή πάνω τους, επιτρέποντάς τους να απενεργοποιήσουν συγκεκριμένους στόχους (ή πολλαπλούς στόχους ταυτόχρονα) και να απομακρύνουν τις απειλές από τους συμμάχους τους. Πέρα από την ισχυρή βάση άμυνας, οι τανκ συνήθως διαθέτουν τρόπους για να ενισχύσουν ακόμη περισσότερο την ανθεκτικότητά τους με τις ικανότητές τους και τείνουν να επενδύουν πλήρως σε αντικείμενα άμυνας για να μεγιστοποιήσουν την ανθεκτικότητά τους. Ωστόσο, οι τανκ δεν διαθέτουν τα εργαλεία για να επιτύχουν πραγματικά στον μονομαχικό αγώνα, και η επιρροή τους περιορίζεται από τη χαμηλή συνολική κινητικότητά τους, που τους εμποδίζει να παραμένουν συνεχώς πάνω στους στόχους τους.  Επειδή οι τανκ μπορούν να αντιμετωπίσουν πολύ καλά τη θραύση ζημιάς, συνήθως επιτυγχάνουν επιτυχία απέναντι σε δολοφόνους και τους περισσότερους μάγους, αλλά η ευάλωτότητά τους στη συνεχή ζημιά τους θέτει σε μειονεκτική θέση έναντι των μαχητών και των σκοπευτών. Υποκατηγορίες των τανκ είναι οι προπομποί και οι φύλακες.</string>
    <string name="marksman_plain">Οι Marksmen είναι πρωταθλητές εύρους που η δύναμή τους σχεδόν αποκλειστικά στρέφεται γύρω από τις βασικές επιθέσεις τους: χρησιμοποιώντας την απόστασή τους, προκαλούν συνεχή τεράστια ζημιά από μακριά. Οι Marksmen είναι ικανοί να εξουδετερώσουν ακόμα και τους πιο ανθεκτικούς αντιπάλους όταν βρίσκονται πίσω από την ασφάλεια της ομάδας τους και ξεχωρίζουν στην κατάκτηση αντικειμένων του χάρτη όπως τον Δράκο και τον Μπαρόν Νάσορ καθώς και πύργους. Οι Marksmen είναι ιδιαίτερα ευάλωτοι στη θραύση ζημιάς λόγω της ευθραυστότητάς τους και συνήθως είναι ιδιαίτερα αδύναμοι στην αρχή του παιχνιδιού, απαιτώντας υψηλά ποσά χρυσού, κυρίως μέσω των φόνων των επιδρομέων (CS: Creep Score), για να αποκτήσουν ισχυρά, αλλά ακριβά, αντικείμενα που επικεντρώνονται στη ζημιά. Λόγω του ισχυρού εύρους και της συνεχούς ζημιάς τους, οι Marksmen είναι ιδιαίτερα αποτελεσματικοί απέναντι σε πιο ανθεκτικούς αντιπάλους, ειδικά μαχητές και τανκς, αλλά πέφτουν γρήγορα απέναντι στη θραύση ζημιάς από δολοφόνους και μάγους.</string>
    <string name="mage_plain">Οι μάγοι είναι πρωταθλητές που συνήθως διαθέτουν μεγάλη εμβέλεια, ζημιά με βάση τις ικανότητες και έλεγχο πληθυσμού, και χρησιμοποιούν όλες αυτές τις δυνάμεις συνδυαστικά για να παγιδεύουν και να καταστρέφουν τους εχθρούς από μακριά. Εξειδικεύονται στη μαγική ζημιά, συχνά σε μορφή θραύσης ζημιάς, και επομένως επενδύουν έντονα σε αντικείμενα που τους επιτρέπουν να ρίχνουν πιο ισχυρά και γρηγορότερα ξόρκια. Οι μάγοι εξαρτώνται από τη σύνδεση των ικανοτήτων τους σε ισχυρούς συνδυασμούς για να κερδίσουν μάχες, αν και οι ικανότητές τους συνήθως είναι δύσκολο να πετύχουν και μπορούν να μειωθούν, αν όχι να αποφευχθούν εντελώς, από τους στόχους τους αντίπαλους εάν αντιδράσουν έγκαιρα. Παρά το ότι οι μάγοι επικεντρώνονται συνήθως στο να σκοτώσουν πρωταρχικούς στόχους στη μάχη, μπορούν επίσης να αξιοποιήσουν τον ενσωματωμένο έλεγχο πληθυσμού και την χρησιμότητά τους για να χειραγωγήσουν σημαντικούς αντιπάλους, προστατεύοντας την ομάδα τους από αυτούς ή ετοιμάζοντάς τους για κατάρριψη, και υπό τις κατάλληλες συνθήκες μπορούν να προκαλέσουν ζημιές και να ελέγξουν πολλαπλούς εχθρούς ταυτόχρονα. Παρά την επιρροή που ασκούν, οι μάγοι συνήθως είναι εύθραυστοι και πέφτουν γρήγορα από άμεσες επιθέσεις. Γενικά, οι μάγοι μπορούν να αντιμετωπίσουν καλά τους σκοπευτές, καθώς η θραύση τους μπορεί να τους σκοτώσει πριν αυτοί μπορέσουν να επιστρέψουν την ίδια ποσότητα ζημιάς, και τους μαχητές, καθώς ο έλεγχος τους πληθυσμού τους καθιστά εξαιρετικούς μανέτες. Ωστόσο, είναι εύκολο να αποκλειστούν από δολοφόνους που μπορούν συχνά να παρακάμψουν την εμβέλειά τους και τα ξόρκια εντελώς, και από τανκς, που μπορούν να τους καταλύσουν και να απορροφήσουν τις ικανότητές τους καλύτερα από άλλες κατηγορίες. Οι υποκατηγορίες των μάγων είναι burst, battle και artillery μάγοι.</string>
    <string name="fighter_plain">Οι μαχητές (επίσης γνωστοί ως Βρουτζερς) είναι μια ποικιλόμορφη ομάδα μάχης με μικρή εμβέλεια που ξεχωρίζει τόσο στην προκαλούμενη όσο και στην επιβιώσιμη ζημιά. Με εύκολη πρόσβαση σε έντονη και συνεχή ζημιά (ή DPS) και μια σειρά ενσωματωμένων αμυντικών ικανοτήτων, οι μαχητές ευδοκιμούν σε μακροχρόνιες μάχες καθώς αναζητούν εχθρούς για να καταργήσουν, αλλά η περιορισμένη τους εμβέλεια τους θέτει σε συνεχή κίνδυνο να τους αποτρέπουν (ή kiting) οι αντίπαλοί τους μέσω έλεγχου πληθυσμού, εμβέλειας και κινητικότητας. Οι μαχητές έχουν συνήθως πλεονέκτημα έναντι των δολοφόνων, η οποία η έκρηξή τους συνήθως δεν επαρκεί για να τους σκοτώσει μεμονωμένους, καθώς και έναντι των τανκς, η χαμηλότερη τους ζημιά επιτρέπει στους μαχητές να τους νικήσουν τελικά σε μονομαχίες, αλλά συχνά αντιμετωπίζουν δυσκολίες έναντι των μαγών και των σκοπευτών, η υψηλότερη εμβέλειά τους τους επιτρέπει να κινούνται γύρω από τους πλησιάζοντες μαχητές. Οι υποκατηγορίες των μαχητών είναι οι δυνάμεις και οι ποικιλίες.</string>
    <string name="controller_plain">Οι Controllers υποστηρικτές (ή ηγέτες) βοηθούν τους συμμάχους τους με ισχυρή χρησιμότητα και κρατούν τους εχθρούς μακριά με έλεγχο πληθυσμού. Αδύναμοι όταν είναι μόνοι τους, οι υποστηρικτές είναι ικανοί να ενισχύσουν δραματικά τη δύναμη των συμμάχων τους για να γίνουν η ισχυρότερη κατηγορία σε ομαδικές μάχες, παρέχοντας κρίσιμη χρησιμότητα ή έλεγχο πληθυσμού σε κρίσιμες στιγμές για να σώσουν τους συμμάχους τους από τον θάνατο και να επιτρέψουν τις κατακτήσεις εχθρών. Οι υποστηρικτές συνήθως ξεκινούν βοηθώντας τον σκοπευτή στη λωρίδα, καθώς η ίδια τους η δύναμη δεν εξαρτάται τόσο από αντικείμενα για να λειτουργήσουν καλά, αλλά με τον χρόνο η συμβολή τους διευρύνεται καθώς προσφέρουν βοήθεια σε ολόκληρη την ομάδα τους με τα ξόρκια τους και αποτελεσματικά, αλλά οικονομικά, αντικείμενα. Οι υποκατηγορίες των Controllers είναι οι εντελντέρ και οι παγιδευτές.</string>
</resources>